今日食左咸青口 你問我答

咩係咸青口

係咪處女青口

笑死

食左兩隻

真係幾咸